報應！確診女警一名女性友人初步確診

早前確診而曾在醫院拒戴口罩的22歲女警（第428宗個案），她一名密切接觸者今日也初步確診。該密切接觸者是36歲女子，沒外遊紀錄，曾與確診女警於3月20日在尖沙嘴一間日本餐廳有接觸；她4月1日曾輕微發燒及有肌肉痛，今日到北區醫院急症室求診。

【武漢肺炎】醫院拒戴口罩女警36歲女友人初步確診

3萬thx

仲同狗做朋友

未同狗隻+狗身邊人絕交嘅都係深藍，抵撚死

曾與確診女警於3月20日在尖沙嘴一間日本餐廳有接觸

狗隻所有朋友無一隻係無辜

祝早日往生

20/3到而家先確診，啱啱好14日

到依家仲同狗做朋友

恭喜晒

咁遲先病發

即係三萬 thanks 繼續嚟

一變4

一變四.. 四變12.... 差婆佢訓邊間醫院，想寄封賀電比佢

黑狗死全族

機婆？

Gay test埋未?

係咪les

唔抵可憐

好癲

恭喜哂
最緊要全部黑警中哂
thx

Goallllllll

死全家，斷六親

黑警所有親戚朋友都要中，THX

人渣應該要死啦

入黎就係想講呢句

同狗做朋友，抵死啦

抵啦

係好笑嘅
（巴）絲打裸跑？！ 百萬聯署迫找數

害人終害己

抵

文遜大廈日本餐廳？
係咪藍店大喜屋

死全家未

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

借pin

期間有冇隔離？屌你老母有冇週圍播毒？

她4月1日曾輕微發燒及有肌肉痛
沒事既....愚人節個天玩下佢姐

快撚啲死

2個磨豆腐中招

同狗做朋友，就抵撚死啦

仲同狗做朋FRIEND唔方好人 一定抵撚死

狗係人類最好朋友

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

狗閪

證實磨豆腐都會傳染

皇天擊殺

港台節目顧問團發起聯署：港台不是擔當「官方喉舌」應以公眾知情權為依歸

方便請pin

仲同狗玩果d簡直是賤過狗

抵撚死

RAP

姐係20號而經帶病
個撚樣仲周圍去
聽聞去過旺角physical

仲有黑警朋友就抵撚死啦！

sheshe？ 好 dirty

冇人起到佢底咩？想睇佢個衰樣有幾柒

確診母狗

食串咖喱魚蛋賀一賀先3萬thx

Lesbian?

同狗做朋友一定深藍

抵撚死

呢排King Sir同秋官都好撚忙

20號接觸 1號先有病徵

三萬死全家

14日內，都係正常

傳多啲

所以有報應

同黑警做朋友? 抵死啦

抵撚死

曱甴啊

死狗族

摩牙摩牙

咁佢依段時間咪接觸到好多人

動物朋友？

good

恭喜恭喜

3萬 thx
狗，狗家人，狗朋友無一隻係無辜

最好黑警全家都中，仆街到

祝女性友人全家確診 我大祖國會醫治的

全家一齊嚟

同狗做朋友就預左拉

同狗做朋友 抵

仲同狗做朋友？ 後果自負

三萬賤畜排住隊 Thx

狗隻的朋友即是敵人

遲發病又傳多俾幾個人

所以武漢肺炎咪咁撚屈機無病徵已經咁高傳染性

大家唔好放鬆自己。自己要健康。ok?

恭喜你呀
今次唔止全家，仲有朋友

幾時死啊

幫佢個醫護冇事嘛
呢啲生就累人死就累街坊

3 萬 thx

報應

都真係good idea! Happy weekend

佢唔使去駿洋邨？仲同黑驚有親嘅等中武肺

爭14歲嘅友人

yeah

支持

3萬 thx
仲要唔止中係要人有事
唔死但醫番都無用個種

1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, ...

Push.

黑警死全家

中招中招中招

家人朋友死清光

好大機會係

就算唔係狗都抵死

藍絲

梗係
一定有份嗌手足做曱甴
今次抵撚死

文遜大廈得一間日本餐廳之嘛好似

希望黑警及其家屬盡快中肺炎死

唔割席嘅係深藍

警察嘅朋友好多黃

咪係

仲同狗做朋友 咪on9啦

22同36，做情侶掹水啲

正呀屌你老母 幾時連啲狗既男朋友女朋友都中招一鍋熟先開心